其實我好嬲呀 我地下次麻包袋 打狗救人 接放工 好冇呀？

其實我好嬲呀 我地下次麻包袋 打狗救人 接放工 好冇呀？
↓
結果到下次 又話下次先: 今日唔係開拖既日子，你睇唔睇倒對家咩陣勢？
↓
再到下次 又話下次先: 今日個地段 打條春？你去送頭囉，下次先啦
↓
再到下次 都係話下次先: 今日你都睇到咩情況，be water啦，留力下次
↓
再到下次 都係話下次先: 今日個場係和理非
↓
再到下次 都係話下次先: 美國國會已經_____，你可唔可以等多陣呀屌，今日做咩送頭呀？
↓
其實我好嬲呀 我地下次麻包袋 打狗救人 接放工 好冇呀？
↓

今日又話唔好打
咁我又即管睇下聽日係咪就會勇武啦

講乜撚野敵進我退 敵退我追
係呀，敵進果時你真係閃走左喇，
但係敵退果時，香港人幾撚時有追返出去呀？

得個講字，
一堆都市傳說: 麻包袋 / 打狗救人 / 接放工 / 下次打

唔敢打狗都打左廢老先啦

推

你咁樣就中計啦！

其實已經講咗三個月，你哋都唔接受呢度啲人根本就唔夠膽做？？

咁中計啊柒頭

真心想講次次都話下次 次次都話聽日
屌你老母聽日呢度變中國香港市啦
唔係話鼓勵送頭 但唔好坐係冷氣房就當出咗嚟啲手足係弱智好冇

根本就冇人敢做
夜晚冇cctv都唔敢打撕紙狗

真係中佢老母計 打就打啦仲要睇形勢 冷氣軍師食屎狗

啲人成日屌我開post問而家再武乜嘢目的，我根本就睇穿你哋咩都唔夠膽做，咁再用咁樣嘅"武力"究竟有咩用啫，只係用自已受傷突顯對方嘅賤

呢個唔係ust南亞仔，會唔會有人係討論區公開咁講麻包袋呢

咪就係次次都係咁囉

左膠實話你咁叻你唔帶頭做？
到時成事就話係鬼做，逆轉民意
失敗就話你送頭
屌完你就加句不割蓆

以武制暴

夠膽做嘅已經被狗咬走哂

仲要下次?今次啦
明日復明日呀

咁淨返嗰啲更加唔會夠膽啦

其實已經輸左
呢d根本唔係持久戰
只會越黎越多人比人拉

中計撚收皮

push

垃圾和理非

雖然認同樓主 但核爆都唔撚割

係丫
所以啲和理非「等」勇武做野係等唔到架
自己唔做野「等」人打救

唔該成班人清醒少少 要做自己做

出去衝突場面又唔夠膽開拖
咁點解要上前？
攞光環咩屌
上得前線就要有開拖嘅決心
同可能會被捕嘅覺悟啦

［求推］請記住我地最大既武器其實係團結

無等，我接受人唔夠膽
係呢度d 人FF only

搵人普通衫衫連農牆standby
有c子狗而判斷情況後夠揪加冇手尾同我一棍ban落佢個頭到之後閃

下次下次 下次 下次啦 下次下次
你係咪鬼！？

點解你呢幾日無停改名出post

廢又唔認，講就話還眼
實際上做左咩大家有眼睇

講下就得啦 唔好做

麻煩大家手動copy and past。

每次如果在現場路見不平，例如幾個黑社會/制服黑社會/藍衫打緊市民，沒人救的結果可以係骨折/被姦/十年冤獄/被自殺。而現場明明市民很多，但你，擔心自己一衝，無人跟會送頭好7，內心掙扎就可以：

1. 叫口號：“替天！”、“行道！”，確認同路人精神上支持。
2. 叫口號如果人多勢眾，就舉三指手勢，確認願意行動的人。
3. 舉三指手勢人夠多，就可以準備好物資係手，一齊出動，然後立即散水。
4. 萬一人數不足，只能專心拍片和撤退。

不要再做散兵游勇，打仗要靠陣勢兵法。
舉手成兵，劃地成陣，流去如水。

你的一個分享，隨時救返一班人，請廣傳，好人一生平安。

只做暗事 好無

12 點英領

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

死廢物
就係次次都唔還擊人地先咁撚惡，又刀又棍
打完你斬完你非禮完你都無後果

休息埋今日，唱歌先啦

樓主點解呢幾日要不斷改名出post

下次下次,下次大概可以

作為一個香港人,我深知大家對音樂既熱愛

一齊入集中營唱願榮光好唔好?

記住係毒氣室都要比啲掌聲自己

千萬唔好, 黃絲冇人夠膽笠人, 只會浪費左個袋.

收皮啦冷氣軍師做左咩要向你報告？

唔洗嘈wo
樓主係風向撚黎
係咁開post 名改名覆人嫁

我諗聽日都見唔到你條廢物架啦
慢慢嘆冷氣啦你

平日你班廢物見到藍絲搞事都唔敢打係網上面次次都係話時機唔岩唔撚打得，等到2047再打囉垃圾

支持！

呢場運動都係等收皮架啦 因為人地藍絲更團結更勇武

又問 屌

美國民主人權法要10月底左右先可能通過
依家係中共急, 唔係我地急
咁多挑引分化失敗post大家諗下係咪1毛出既
我地要be water, 長期戰阿

我唔夠膽

心水Ching

你以為佢仲計你就中計啦

靠你表演，唔好等下次

推啊

建議：
自行組隊做
唔好旨意其他人幫你做
要抱住自己唔做就冇人會做嘅心態
當然都要衡量自己能力

利申知自己太弱雞 會開遮